老媽子大壽，請問有咩酒店buffet推介

話說我老媽子快大壽
本人真係極少去酒店buffet，check下先知而家已經有咁多酒店buffet

Budget around $500-600 dinner
中式為主，最快有生蠔，長腳蟹

唔該晒

恭喜伯母

不過要去澳門

。。。。。。。。。

我會同你轉達

自助山？icon？

老媽子就不如去酒樓食一圍好D
BUFFET 佢要自己出去囉, 老人家未必肯
2來佢地食得唔多, 不如叫D有得打包既

其實同佢商量好了，係佢perfer去buffet
btw，thabks for your suggestions

the market?

嘉里

Market麻麻地喎

自助山啦 不過唔知book 唔 book得切

埋單一個人差唔多八舊水

Lm

萬麗啦

食過唔錯 有生蠔 啱budget

you are welcome

lm睇邊間好食

我自己小食buffet
不過身邊d朋友 酒店同行就推介intercon. Jw Marriott 同icon market

去左海景嘉福

一二月黑松露，黑松露黎講。。就麻麻地

anyway,thanks

樓豬你有無話想去邊一區先得架？如果你住新界，會唔會過港島食呀？如果去得遠，怕唔怕伯母辛苦呀

識揀, 搭多間4sea

你岩
btw...我真係住新界，上面介紹既大多係港島，度緊如果係去揸唔揸車 或者都係揀番頂盡尖沙咀區

Ching心水清